［集氣］如果情人節係街邊賣野.....

如果情人節係街邊賣野，大家覺得賣咩吸引 ？
花？氣球？愛情福袋？

賣藝

貞操

安全套

Ptgf

飛機杯

賣情

賣屎忽

賣笑

無技能

擁抱

賣淫

緊係賣淫
兒登毒撚需要性愛

對象想係情侶bo

賣花
條仔逼住買

出租炮房

假9

因住係監獄過
到時可以賣屎忽

賣火柴

喺街邊賣野 犯唔犯法？